個人看法，明年「香港獨立」將成為絕響

我這幾年的感覺。香港是即將沉沒的船，人類各種不同的作法逐一浮現。當初最被信任的港府，如今成為殺人不渣眼的惡魔。97之後的移民掌控了經濟，炒高房價物價使香港成為地獄。號稱香港民主人士，靠大家捐款過日子。有人假清高入監，媒體還常常傳出他的獄中手稿；有人避逃海外，自稱香港領袖可以呼風喚雨。一年前，「香港獨立」是普通口號，現在成為少見聲音，明年將成為絕響。

台灣與香港同樣是移民民族，願香港重現榮光

我認識黎先生多年，他的政治理念跟我不盡相同，但我很佩服他經營企業的膽識，以及對香港的由衷熱愛。

台獨與非港獨的差別

經過香港國安法的洗禮
大多數「香港獨立」聲音會消失

明年
香港本土派只有流亡海外
但是沒人敢說「香港獨立」

很多香港人還迷失在民主偶像的崇拜，我了解。台灣也經歷過白色恐怖。我只想告訴香港人：香港獨立唯一出路。不要迷失在民主偶像中，民主需要自己爭取。

30年後BBC訪問香港路人2019年發生過咩事，路人爭相走避話唔知未聽過唔好問我

如同30年六四

中大和poly U的抗暴成為私底下的燭光晚會

明年妳也是鍵盤師

係考驗香港民族意識嘅時候
如果過唔到呢個難關
證明香港民族無繼續存活嘅能力
唯一結果就係消亡於大中華一統思想之中
物競天擇 生物如是 民族亦如是

幫妳補充老鳳的原檔

沒錯
香港民族會成為中華民族

歡迎妳使用真名

個人看法，明年「香港獨立」將成為絕響

God bless Hong Kong

連登免死金牌

個人看法 香港獨立永遠唔會成為絕響
更加會係海外發揚光大 無數新香港會係海外出現

無法改變
就選擇赤鱲角機場大撤退

我代表一個台灣人支持

老鳳貼的是舊護照

依家好似interstellar
飛船開出 冇左plan ab
地球既人只有睇
天佑香港

天佑香港
香港獨立

玩膠師突然出黎狙擊人
好似689 傻強突然勇武上身為手足抱不平咁

請妳實名支持香港獨立

連登大把人知我真名啦 懵撚

共匪無法阻止香港獨立

我是台灣人
我支持香港獨立
中共可以留存我的IP

支持內地武統台灣省，解放軍第一個x樓主

胡扯

冇得講咪唔講
日佔時期都唔會有人大聲講光復香港。

歡迎中共留我護照

你這一只分化犬 我寧願中共統治也想你全家死

明年「香港獨立」將成為絕響

懵撚盛盛 我一早實名咗啦傻西

中文很溜

他是中共派來分化 就算中共統治他也安然無恙數鈔票

歡迎來台灣
我對支那狗沒興趣

明年來BinC

一說他老闆中共，他就沒話說

支那狗

他分化技倆極低 估計一個帖子賺不到三毛台幣

中共會加強國安法
明年推出統一法

五毛很常講中共壞話掩人耳目

很明確的支那狗

其中一個原因係你亂鳩咁屌人
我話嘅

坐監都可以屌
樓主全家幾時死?

yes

>有人假清高入監

講清楚邊個好喎

「殺人不渣眼」，又係拼音？

白卡佬？

我說黃周是爛貨

希望可以入獄反省支持香港獨立

連衛兵會屌你五毛
唔好講事實
獨乜鳩立 你睇走既走 坐既坐

現在死
港豬可以開始慶祝

假清高入監

不支持香港獨立只是騙錢

當年梁天琦坐監都有人屌佢啦

眨 ㄓㄚ ˇ
注音符號

是

連衛兵?

支持台南獨立
透過公投程序

真係獨立到嘅 你講乜都得
獨唔到嘅 民主回歸都係顛覆國家政權

梁天琦
光復香港
時代革命

自認是中國人
當然是顛覆國家政權

咁你肯來香港支持港獨或者推翻中共未？

獨立左 咪係建國者
獨唔到 自認乜柒都一樣係叛國者
咁而家講乜都係獨唔到 有分別？

認同

我不是香港人
只為台灣死

叛國?
香港人的「香港獨立」只是假口號

咁你有咩資格屌人？
自己有台灣嘅保護就係到大聲夾惡

離開香港
不要成為支那人

嗌完就獨到？

個人看法
我已經表明

垃圾黎 琴日問我敢唔敢講香港獨立 我貼呢張圖比佢笑鳩我6個月前

咁多撚謝哂
我哋嘅個人看法都係想你收收皮先

沒錯
明年就沒人敢喊「香港獨立」

仲有永續基本法維持一國兩制都係一樣

支持

謝謝

笑撚死
咁出年700萬人出嚟嗌香港獨立
咁就獨到？

一國兩制?
我不相信

口號建國

只有200萬+1人

明年不到200人

獨立之後就冇人再叫「香港獨立」

行動和意志才可以建國

OK 咁出年200萬+1人出嚟叫香港獨立
咁就獨到？

不表態支持 = 割席分化

真係多撚謝哂你呢啲人「支持」我哋喎

無靚畫面 樓主好傷心

之後只有支那香港人

台灣共和國都未建到啦
中華民國成立又唔關你呢代人事
有咩資格教訓香港人？

沒有行動和意志的200萬+1人

係英國北部成立新香港

個人看法

收皮啦
香港唔講得，比人用把刀衡住
唔代表世界唔講得

呢 d 低能放負撚，可以不理

北愛爾蘭

鴉片戰爭嗎

建議樓主去北京嗌台灣獨立
唔嗌邊獨到？

謝謝支持台灣獨立

確實

真的
誰都知道健哥

連死咗嘅同路人都唔放過

健哥妳好

所以台灣人崇拜李登輝嗎？

您好。

早就沒有大台 不同特地抺黑眾志

不會完全崇拜
只有感謝

眾志也沒有值得抺黑

雙重標準

尊重

依個係你？

香港從來無民族性😅所有香港人眼中只有利益關係
誰大誰惡誰正確 上至高官 下至辦公室小職員都係咁
中環價值就有你份

妳可以問老鳳

冇可能

邪不能勝正

殖民地的悲哀

你有民族意識，其他人冇，都係冇撚用。

做咩要自貼
不過連登自貼要加張紙寫username先可以當真如果唔係證明唔到係你

後生仔都係浪漫政治

假清高入監

獨立才有民主

需要時間團結
台灣也是

重複留言洗版有冇得同連仔舉報
懷疑條友癲癲地 台灣冇人理嚟香港尋求認同

係你地自己覺得，有幾多認為自己係香港民族，自己組團囖，唔好拉其它人落水

樓主係一個好跳制嘅人

沒關係
一生反共 死不足惜

無法面對現實？

獨條撚咩 連臨時政府都唔成立

革命不是口號
需要鮮雪血

癲佬上連登
有咩問題？

留名等睇樓豬之後又開個新嘅「香港獨立」POST 狂貼文宣圖洗底

跟住一堆連登豬狗衝正皮推返佢上神枱

呢招萬試萬靈

台灣人的光環威力

歡迎舉報

確實
大多數還是自認中國人

WHY

人哋神早貼過啦

沉默一生

香港人：要番工 不了

選擇沉默或逃離海外

不過又咁講，台灣人都好多唔敢講台獨，香港人未轉化到唔出奇，只可以話共產黨好識洗人腦。

我到海外都會遇到假台僑

大三罷失敗
中大之役也失敗

斷言: 20年內, 香港變成深圳一樣, 再沒有香港人 , 每個人都自稱為中國人

推

利用人性
貪財怕死

殖民地的命運

所以話台灣所有嘢都係咁獨立嘅條件下都咁多人唔敢講，唔好話香港人啦，好多香港人諗深一層都係講唔出口。

需要時間

blocked

笑撚左

成班人流完血仲要比香港人話係送頭
革命？ 講笑咩

邊撚個黎
阿叔都好睇?

已封鎖會員 SimonTW

五毛扮白卡

感謝

經歷過白色恐怖

你都識講啦，咁你做乜喺度斷言香港呢？

沒有任何官員和港警在2019死亡

很多香港人還迷失在民主偶像的崇拜，我了解。台灣也經歷過白色恐怖。我只想告訴香港人：香港獨立唯一出路。不要迷失在民主偶像中，民主需要自己爭取。

連登的網友還迷失在民主偶像的崇拜

一國兩制死左
立法會死左
香港死緊<<<====依家係到

只有前線手足流血流亡被捕被自殺仲有比人話送頭

我是窮台灣人

台灣官方唔敢講不過做出來，台灣(中華民國) 管治左台灣幾十年，你中共一日都無，你咁巴閉話承繼清朝咁你先還上代既債？又想舐又想唔出錢？

離開或沉默

獨立？
笑話
從來只有本土派提倡獨立
但黃絲的思想未跟得上本土派
導致致今時今日的局面
從來需要移民 流亡的不是黃絲
是本土

警察開槍不犯法
人民乖乖就捕

口講報仇
只會好嬲好嬲咁返工

我與中華民國無關
暫時使用中華民國證件
台灣是唯一祖國

我是其是非其非

一年來
沒有一個行動有成功過

支持
獨立不是一代人可以完成

從來主張港獨都係得本土
香港人避之則吉

西河灣

但無奈香港人沒有民族意識
對獨立沒有概念

需要改變方法

就是改變香港人的本質
但是很難
甚至改變不了
死了人也改變不了

沒錯

共碟定係台奸?

台灣有400年被殖民史
香港也有相同命運

台奸?
我支持台灣獨立

我不想下一代延續不必要的痛苦
離開或是最好選擇

支持
因為現在是國安法元年
準備長期奮鬥

從來奮鬥都是自己一個人
何必呢

生命總要有根
香港也要有自己的根

企係個特等席睇住
香港涅槃重生
睇完先走啦

最大問題是香港人連自己的根都不知道是什麼

等到死嗰日都未睇到

唔講出嚟永遠都會好似台灣而家咁

講左十幾年香港應該獨立

了解
台灣人也曾經迷失過

華人劣根性，台灣人一樣，你睇下韓國魚啲fans，你睇下蔡英文啲fans

更何況台灣情況比香港嚴重很多
香港人對比起來不足掛齒

明年開始會沒有機會說「香港獨立」

了解
不過我不是華人
我也不支持蔡英文緩獨
寄望下一任總統

得少數，要承認講香港獨立嘅人真係好少，好多人好似唔知點解又冇名恐懼感又唔敢講。

吓 英國上次集會個啲咩嚟

至少台灣有武器可以拚死
我當過兵

香港被殖民太久了
耐=久?

需要更多人

香港也有
但是有武器的人會被當成是鬼
因為大家都未準備好拋頭顱灑熱血

屠龍消失了
勇武也不見了

不是消失了
是心淡
離開了

他真人是區議員

不小心封鎖了

重新找回生命鬥志

屌你谷住谷住
射精管理咁

射精可以殺死黑警嗎

Haha yeah

咁叻你去坐啦

我會為台獨犧牲

耐=久，對。

“時代選擇了我”既黑警
緊係要
“時代選擇了的精液”先殺得死

香港獨立需要好耐好耐
堅持

民智未開

射精死全家
冚家產

缺乏生命共同感

香港獨立
時代革命

香港獨立
唯一出路

這是什麼照片？你從那裏得來？

你的意思是港獨這個理念被拋棄？

我選擇返工

佢哋入獄都不忘叫你食黃店

黃色經濟圈原意係好
如果慢慢搞到變香港國營企業
做生意 有錢 可以搞革命

但而家變咗民眾鬥民眾
一日到黑捉鬼邊間偽黃

老老實實，叫自己Chinese restaurant既唔好話自己黃店

黃店與「香港獨立」無關